發夢去做地盤

認真, 發夢之前做過幾日地盤. 我打機嘅時候發覺勇士們對鞋好似唔夠防護.

我覺得而家佢哋對鞋應該要升級

雖然有少少重. 但係打機畀前線絕對夠用
仲要大家都係黑色認唔出, 既可攻又可守. 玻璃樽都踢爆呀. 打機一定攞第一

我冇嘢講

推呀

推